用制冷片散熱

有冇人用過

炭巴唔自己試吓先?

準備買架喇

physics有冇E？

冇讀PHYSICS